<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="quarantineListUrdu">
        <item>کسی بھی صُورت میں آپ کو گھر سے باہر نہیں نکلنا ہے</item>
        <!--<item>Isolate yourself from the rest of the occupants of your house. Make sure you are in a room that is well-ventilated and comfortable.</item>-->
        <item>آپ کا غسل خانہ باقی گھر والوں سے الگ ہونا چاہئے، برتن اور گلاس الگ رکھیے، تولیے اور کپڑے بھی الگ رکھے جائیں</item>
        <item>کسی بھی صُورت میں آپ سے کوئی نا ملنے آۓ گا، نا آپ کسی سے ملنے جائیں گے</item>
        <item>جس وقت آپ کو اپنے گھر والوں سے ملنا یا بات کرنا ہو، تو آپ ۱ میٹر کا فاصلہ رکھیں گے اور دستانے اور ماسک کا استعمال کریں گے</item>
        <item>ہر آدھے سے ایک گھنٹے بعد اپنے ہاتھ صابن کے ساتھ دھوئیں گے ۲۰-۳۰ سیکنڈ کے لئے، جس وقت آپ صابن استعمال نہیں کر سکتے اُس وقت آپ ہینڈ سینیٹائزر استعمال کریں گے</item>
        <item>جو چیزیں ہمارے استعمال میں زیادہ آتی ہیں جیسے کے فون، بجلی کے سوئچ، دروازے، لیپ ٹاپ، ٹی وی ریموٹ، اےسی ریموٹ، ان چیزوں کو خاص طور پہ بہت صاف رکھیئے</item>
        <item>آپ کا سارا کچرا الگ رکھا جاے گا </item>

    </string-array>

    <string-array name="quarantineListSindhi">
        <item>ڪنھن به صورت ۾ توھان کي ٻاھر نڪرڻو ناھي</item>
        <!--<item>Isolate yourself from the rest of the occupants of your house. Make sure you are in a room that is well-ventilated and comfortable.</item>-->
        <item>توھان جو غسل خانو باقي گھر وارن کان جدا ھجڻ گھرجي ٿائنو ۽ گلاس الگ رکو توليو ۽ ڪپڙا به الگ رکيا ويندا</item>
        <item>ڪنھن به صورت ۾ توھان سان ملڻ ڪوئ نه اچي نه توھان ڪنھن سان ملڻ وجو</item>
        <item>جنھن وقت توھان کي پنھنجي گھر وارن سان ملڻو يا گالھ ڪرڻي ھجي ته توھان ۱ میٽر فاصلو رکندا ۽ ڊستانا ۽ ماسڪ جو استمعال ڪريو</item>
        <item>ھر اد ڪلاڪ يا ھڪ ڪلاڪ کانپوء پنھنجا ھٿ ۲۰ کان ۳۰ سيڪيندن لاء ڌئو جنھن وقت توھان صابڻ استمعال نٿا ڪري سگھو ان وقت توھان ھينڊ سينيٽائيزر استمعال ڪندا</item>
        <item>جيڪي شيون اسان جي استمعال ۾ گھڻيون اچن ٿيون جھڙوڪ فون بجلي جا سوئچ دروازا ليب ٽاپ ٽي وي ريمورٽ اي سي ريمورٽ انھن شين کي خاص طور تي گھڻو صاف رکو</item>
        <item>توھان ساڻ کچھرو الگ ۽ جدا رکيو ويندو</item>

    </string-array>
</resources>